民主黨黨內初選 黃碧雲得最多反對票

【低票出線】
#民主黨 舉行特別會員大會
通過七名現任議員籌組名單
出選九月立法會選舉
據了解，#黃碧雲 是七人當中
反對票最多，達四分之一
她指會反省並改善

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

咁好心換袁海文

唔洗反省啦 直接收皮啦

黎緊初選希望令黃碧雲之後四年多啲時間留喺屋企反省

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

點改善呀on9
你啲問題今日有呀

啱

屌

九西支部正仆街

聽日：反省完了 我決定努力多4年為香港人服務 民主黨多謝大家

民主黨班乳鴿做下野啦⋯⋯
之前屌菜狗唔係好成功架咩

直接收皮啦

其實咁嘅時勢仲想兩席超區係算點?
貪心?
鄺仔太有用 老塗最資深唔走得
係唔係夾鳩我哋投?

另一邊公民黨已經帶頭放棄5區當選
屌你老母民主黨想5區連任tim???

民主黨 ！

點解有四分一反對都入到名單?
冇對手咩?

同班狗講有改善空間但唔會改善有咩特別

黨內都咁柒就收皮啦

唔好反省唔好改善 你退休就得啦

係 好撚狗 一個人氣王 一個最資深 焗投
七個入面最廢嗰兩個嗰區 新西同九西
咁啱就係鄺同塗本身嘅選區

佢贏左袁海文 （民主黨九西支部正仆街）
呢個應該係final出名單投同意定反對

袁海文好好

咁你講邊個會贏到超區先

追擊佢算唔算分化?

其實由推舊雲出黎嗰下已經睇到
黨內改革派係輸咗比保守派
所以要改革只好靠外力

咁撚樣出名單根本就冇初選呢樣野
要贏就要焗含
好撚仆街

過完上年區選仲問呢個問題?
個個都只係唔要建制贏炸

咁明顯黨內老屎忽仲係多啦
上次蔡狗都唔逐佢出黨

初選收佢皮囉

唔該大家勸身邊嘅民主黨支持者轉投公民黨/眾志
九西嘅泛民支持者請投毛ee/張崑陽

竟然得四分一
已經日日有人網上屌柒佢

有咩分別
當時2016 年咪又係有份踩青政

簽下名令到初選成真

【立會要初選 「三不投」聯署】：

盡全力，至少無悔

支持袁海文

重光派都贏初選 收保守派收

既然連登有做到帶風向的作用，希望能以連登力量於初選迫走一舊雲

黨內關我撚事咩，我有票先叫初選

袁海文咁都要讓就叫佢返屋企啦
毫無執政意志可言 以後唔駛出黎選

黃碧雲你就算出選都唔撚會贏，醒下啦，落撚番黎啦

袁海文都不是什麼好東西
不過相比黃碧雲 袁海文已經好好多

民主黨支持者好鍾意叫人唔好翻舊帳
話反送中之後已經好大進步 要計就由上年六月開始計

個腦即刻出咗下一句

咁講返轉頭中箭自己都想五區有一席，最惡劣就係九龍東得三張凳仔，明知偶像派自己唔夠票，就放個注定DQ嘅黃之鋒去拉抬，等佢有轉世靈童光環保送入立會，排擠曬其他人

佢個遊戲規則應該係每個黨支部各自推選一個人
地區支部揀好之後再交俾總部全體大會接唔接納地區支部個「人選建議」
之後總部投票
亦即係有對手都已經喺上一輪地區支部推選時收咗皮
但揀好人選之後總部都咁多人不滿投反對票都幾誇

賣香港

其實涂謹申作為最資深議員，求穩陣應該放區一先啱，擺落超區一陣間唔覺意陰溝裏翻船就仆街

唔係九西選民
如果白鴿黨出黃碧雲

我哋全家都唔會投所屬選區嘅民主黨候選人，包括功能組別

咁你準備做𠝹票師都得了
比人執左雞 你黃碧雲就係千古罪人
民主派 咁都阻唔到 無一個無辜
垃圾黃碧雲

我屌你老母 我實日日追擊你
隔離鄭松泰都叫做冇投錯票
你條廢柴做過d乜

same

無辦法
你一係要塗 一係要白頭佬

gphone知道香港人投票係睇名氣所以揀梁
但其實gphone就咁搵個正常男區議員endorse都穩陣
依家反而捉蟲 不過快必本身都得啖笑

btw眾志除左五區仲有超區 分分鐘六席

會唔會用白鴿同中箭比阿
白鴿賣港賣咗咁多年
啲票一屆比一屆少
又繼續推啲老屎忽出黎

當年入中聯辦 割本土條數都未同佢地計

九西真龍天子啲票多到瀉，基本上退選嗰啲都係讓路俾佢，啲票源射晒落佢度；所以九西本土勢力應該all-in劉澤鋒、馮達浚，毛張劉馮四席全上就啱啦

一早簽左

收皮啦黃碧雲

請spread 畀其他人

其實掛住民主黨個名 選邊區都穩陣
佢自己本身仲係最資深 有作用

放區一都有機會比素人反
但區二 親共派淨係搏兩席 所以其實區二仲穩

如果香港人個個都係你咁就有救

應該要咁
真係死性不改

真心，袁海文又後生又專業人士又有心。如果佢排第二，我都唔會投白鴿

利申：九西居民

我都想 但劉同馮兩個入到一個已經要還神
依家仲有岑子杰

政治正確

對，直接收啦，咪阻住

醒目嘅我，全家加男朋友全家都簽晒

眾志胃口真心太大，立會六席連埋區議會素人樁腳，想一舉躍升做第一大黨

多謝手足

要share 畀多啲人

咁硬頸

但2016已經試過佢去到最後覺得自己落選連Facebook頭像都轉晒全黑，今次又放落超級區議會我怕出事；相對區一就一定實食冇痴牙，完全零風險，唔知點解唔放佢落去

真係比佢取代到民主黨公民黨都係好事黎嘅

今年有初選 唔驚啦

可唔可以換d
空手道
欖球
冰曲
運動員入去選呀

上屆已經無投民主黨

下次加埋呢張

初選 踢走黃碧黃吧

too late

講真
gphone黨好過傳統泛黨

鴨熟落尼

咪派佢出黎初選，睇下佢選唔選到

你冇嘢需要改善喇 我求下你退位讓賢啦

換嚟做乜
白鴿九西呢席先大機會落入本土手

黨外初選收佢皮

其實佢好多師奶鐵票，佢唔選，d票會去邊

咁先得1/4反對 個黨都係執柒左佢啦

反對票多又點,未又係出到

個Ｌ個都可以考慮投
就係你黃碧雲點都唔投得

有幾鐵先 鐵到佢排名單第二都唔肯

又係呢啲論調
第一次新舊交替咩

我可以保證就算聽日共產黨打到黎香港佢都唔會退選

眾志港島未必諗住淨係一席

連689都笑鳩民主派
民主派老鬼幾時肯讓位比新人,2046後?

無人要你反省，要你收皮呀

岑子杰confirm左會轉區？
屌好心佢頂長毛新界東個位
長毛就退休啦

仲有who

仲想35+

好難講
九西真係好西下。。。。。

講真除咗許智峯鄺俊宇其餘都冇乜考慮空間
利申民主黨留返俾傳統泛民支持者投啦，投硬本土

其實鄺仔投票意向好撚曳

所以我話「考慮空間」
始終民主黨個朵太臭

佢同許上撚左神枱 唔係架話一撚定狙擊到佢滅黨

反省到一百歲？

其實佢衰咩
比起尹兆堅

憑咩要投佢？
反省就得啊 食屎啦佢

師奶聲音唔係聲音咩
初選咪vote her out，睇下結果點咪知
香港普遍都係覺舊抗爭路線係work嘅，我認命

初選實有其他進取啲揀

利申：實投比啲進取型

成班下下哎幾句就比人搬走，然後係埋一堆發聲明

咁樣只五十步笑百步炸wow

睇pin

走啦老嘢
冇心冇力冇勇氣就咪撚再霸住個位

要35+就忍吓仆街白鴿黨啦

簽左了

要spread 出去

換袁海文好過佢一舊雲坐係立法會啦

社民連新東難啲分到
唔關岑子杰同長毛事

本身已經太多人選

死撚開啦 黃碧雲

走啦仆街雲

屌你老母個個都叫你收皮就好收皮啦 反乜鳩嘢省呀

on9黃碧雲呢d咪撚想
寧願冇35+都唔要呢堆垃圾

重有成四分三人支持喎
75%人撐佢

連登仔會唔會重對民主黨有幻想

我寧願投袁海文 無立會功績都起碼後生
投你BIG雲 除左比你食多4年立會飯 有條撚用?
你6月以黎做過D乜? 你連一句反共既SOUND BITE/MEDIA COVERAGE都無

師咩奶 咪又係班傳統投開民主黨既票
換第二條友掛民主黨牌頭一樣拎到個d票

政治圈嘅嘢係會潛移默化，台灣嗰邊刪除國家統一嗰個提案民進黨彈弓手，已經有人講佢哋開始國民黨化，當眾志依家咁嘅階段已經展現出「大黨風範」嘅時候，少年得志尚且如此，之後坐大咗分分鐘惡過白鴿黨

眾志超區放咗邊個

岑傲暉

朱凱迪：泛民冇膽dq李慧瓊！

咁民主黨洗撚聽你講咩人地黨內自己選
咪仲好，又多一個本土或進取泛民派取代黃碧雲

因為咁downvote 35+真係幫咗中共

去新西

新西上屆大攬炒後反而冇咩人
出名既係哂新東

想霸2個超區
我屌你老母
好撚心就逃緊生取代黃碧暈啦

收咗皮先慢慢反省啦

退選啦

新西張list都好長
同入面冇乜邊個可以比岑子杰取代

九西岑子杰可以用民陣個名吸下溫和泛民
萬一黃碧雲初選落馬
岑子杰都可以過到少少票

民主黨無論幾多人反對都覺得個議席屬於佢，刻咗佢個名

舊年沙田個劉青聽講黨內都好多人反對佢選，最後林卓廷係都要撐佢出嚟鎅票

林鄭月娥咁

我要子杰呀屌你老母

掛個販民名 投票唔見人 投對家
跟住唔死開 叫人比個機會你
咁邊個比個機會我投另一個肯做野架?
睇下投票記錄 贊成佢果堆人 點解可以肯定佢係同途人?

一票不投黃碧雲
佢出黎選都要佢輸

建制一定出三張博
唔會咁容易

要令黃碧雲輸初選 係咪應該向長輩推薦下民協何啟明？

咁素人選區二又唔容易，要咁多錢/

咁初選一定要整走黃逼暈
泛民版蔣勵暈

眾志邊個選超區？

佢入左眾志咩？

幫人抬轎咪過到票囉，不過莫講話要佢退選，就算你最後真係逼到佢退選，佢寧願畀建制贏都唔會益其他人

仲泛民 素人同本土啦

如果真係初選篩淨三個 就易選好多